其實班朗迷咁辛苦日日開post都冇用架啦，美斯退左休之後永遠都係歷史最佳

根本真係識波既人都知美斯數據或者球技都係歷史最勁，就算你地開幾多個post都改變唔到

唔開po佢地會好不安架

世界盃都未拎過既歷史最佳

笑死唔笑死

歐聯4次,一次係痴番黎

係 識踢波真係會為美斯轉gay

即刻有兩個不安既朗狗負評
依句野正中下懷